如果HA唔肯買full face豬嘴，醫護為咗保命可能要私底下團購

已買